有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(57)

唔小心五十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

頭香

hiii

agger

今晚抖一晚同大家吹下水 聽日就開始趕paper

又搶me

試下一路吹一路趕

難得有人吹水 但我今日冇水吹

啱啊 你連我爸定絲都未搞清楚都知咩事啦

妖

我未諗到點做

瞓先 聽日冇得走

我覺得你好利害。

5%

生命咖啡館
唔會令你失望

應該睇完會對你既人生都有幫助

早抖啦

我係兩件緊

早抖

認真定玩野 唔好買完同我講講下笑

知啦 巴

其實點分邊個開

飲

夜晚係街凍啊 夠唔夠暖啊你

叻女 你自豪就好

BTW
3推 深夜加油站遇見蘇格拉底

跟風成班人

你夠位both咩

lm潛

手拎

#1001開 除左小爾 佢既入我數

我沖俾你飲呀

今日都唔係好凍姐

你個到自帶火爐

我唔飲茶

你手提已經好多野

快d啦

點解既

表演5%荃灣行去屯門 如果識路

2隻各1

左啦咁

無點解

我沖咖啡俾你飲

如果唔both就左啦 手拎咁多辛苦

無晒火

元兇呢

加油

行元荃古道入元朗再行番屯門

熄上網都行唔到啦

覆返你上個post 問我食左幾耐藥
我16年12月開始食
而家慢慢戎緊

死撚左呀

下就好熱

死撚埋右

加油呀

點解要去屯門

屌兩邊鼻同時塞
今晚點瞓..

表演黎

咖啡都唔飲 不過見係你沖既就飲啦

4%
啱啱老母打嚟聽到我喺街cut鳩我線了
我係咪垃圾桶執

咁唯有俾酒你飲
最多我播埋歌

咁不如試下游水去澳門

見到啦

新人報到
小妹有矛得叫春

唔小心者

返轉頭啦
上我到我收留你

...唔番屋企？

唔係你整唔飲架喎

食個狗仔粉先

叻女

你媽有上呢個 post
知你安全就放心收線

整屎水你飲

唔係街可以係邊

冇用開 老豆就有支過左期嘅

扮咩新人

你捨得？

正路就好多都整到
你飲唔飲到咁多就另一回事

唔捨得俾你飲

嘥左D屎水

愈傾愈精神 呢個鐘數做咩好

又唔係我飲

食粉絲啦你

去啦，雖然好似冇咩用，但點都叫有醫生睇住

keep住傾

食宵夜

Lm

因為我喺街求其姦條女佢就知驚

點一齊

除左鬼片 乜戲都鍾意睇

又唔係姦佢。驚乜

已經成個月都食欲不振

佢唔知我返咗去再出嚟

係ar
me想揾人陪我瞓

快啲訓

我今晚都早訓

我好煩咩

Sorry

咁慘

禾都系 輕了很多

又好喎

領養

啱啱見完女女上黎！

你地今日食果啲

一睇no. 就知小妹新人啦

原本8點幾個陣好攰好眼訓 尋晚4點幾先訓
依又無啦啦好精神

唉好煩 都唔知點算

3%了

咩叫飲唔到 難飲得制 ？

咩黎

9up

同你講定再見

睇電影

係既 好野唔同你爭 比番你

u2

我飲喎

好笑

都好既 我當順便減肥

因為食到唔仔？

小心 快d番屋企

所以捨得

點解呀

有咩失戀電影介紹

你陪佢地得啦
me自己摺得啦

我都唔了解自己

唔覆了 2%

小心阿

小心啲啊

點解要睇d咁ge嘢

試下比個機會大家了解你 你搞個你問我答post

烈野怕你碎呀

因為剛失戀

累鬥累嘛

突然想叫下春
近排發現自己同周邊啲男仔好唔同
唔打lol 唔打熱門驚
反而會鐘意畫下畫 撚下吉他 而且會講是非
開始同仔冇乜topic傾
我係咪異類黎

去7仔租尿袋啦

我都係 失戀日？

想了解下你喎 講啲黎聽下

佢飲開古棉純又話你知

唔係 我都唔打lol

睇第二d ok?

自己起底

返屋企啦

唔係啊 呢類男仔幾好

基路不遠

ok 介紹下

宜家好似話 cut 左
無左呢樣野

睇喜劇ok?

你地今日食邊間

窮人生仔正仆街！
又要望仔女讀大學搵好工
等將來可以養返自己
又唔撚諗下仔女有幾撚大壓力
我係垃圾 死廢青
喺你眼中我淨係似死鬼老豆咁淨係識飲酒同玩
永遠都唔會似嗰啲親戚咁讀大學做護士做銀行
咁叻咪認佢地做仔女 做乜理我呢舊垃圾呀

唔係咁開心呀

lm

試下欣賞自己

其實畫畫同吉仔無乜大不了。係是非差啲

會睇到喊喎

me依家唔打機
反而同周圍d人多左嘢講

好

俾心基

女仔係鐘意真mk假文青
姐係唔係我

伏呀？賣相好似正常喎

我都無打機 多左時間

黃子華果套棟篤特工

見到相就有啲餓

真心唔知

我做左咁多年人
身邊咁多人來來往往

會好似我咁每日睇書既
1隻手數得哂

一啖飲得死我飲

我好想睇 個陣無時間去睇 依家邊度有得睇？

我都唔打機唔睇波

我打算去睇佢talk show

我以前都日日睇書 但大左無時間睇

呢套我覺得 ok喎

我天生都好八下 咩都問咩都講果種
近排唔敢亂up野啦 要積口德

我睇wiki

每天睇書
10年如一日

永遠唔夠黃牛搶 我認命

運動又唔叻 讀書又唔叻
一事無成
唯一好嘅就係我係一個好人

試下分享你朋友啲驚天大秘密黎聽下

me真毒

我可以優先買飛

欣賞你 keep住啊！

可以欣賞呢點呀

做個好人都好足夠啊！

我兩年前仲有睇
近排貪方便轉左睇網絡小說

興趣問題姐
btw我都幾鐘意睇小說

gogo應該有大把

有指定信用卡

男仔唔打機我接受到
不過唔睇波就

好人無用架
好人唔會被人珍惜架

好難搶飛wor

我成日都唔識上網搵戲 次次都搵唔到

但睇住場波90分鐘唔入都好攰下

每一日出街
都最少會帶住 1本書

一有時間就會拎本書出黎
等車搭車等人 之類時間

係啊我明 不過對得住自己！

唔溫了 記低D式到時慢慢chok
出去食個M記深潛

試下搶。要教鬧鐘起身果日

潛之前屌一屌先 屌你老母唉

我唔想落地獄啊

咩科啊

唔難得咩都sick啦

講緊自己同身邊啲人唔同嘛

N展野

都無人知你係邊個

佢係十萬個為什麼既作者

加油啊 早啲訓養足精神

打場雞翻黎就開新既⋯⋯

渣ga

睇highlights
利申睇開玩具波

係啊 教下我

十萬個為什麼太多錯野了

多謝 聽晚如果好D先同你吹

咩叫玩具波

打左咩

我翻黎你就潛

有時候我會寧願自己係個仆街
可能會開心啲

聽晚要傾project

拿。幾勁

timing

好辛苦wor, 搶唔到果下仲燥

佢潛係為左同你傾密計杯我地

荒野xx 但屌 唉大家都冇咩心機

唔試點知

通常load都load唔到

幾大波

愛唔愛我

籃球 連登仔9成都睇足波 咪笑鳩睇籃球嘅人囉

勁死了

又話攰咁夜唔訓 陪下你先潛

有得打電話架嘛

畢業出黎做野就快半年
成日覺得自己好廢
幫唔到手

醫護行列

你成日問人呢個問題。男定女都問。咩居心

gogo揾keyword慢慢試

世事就係咁 不強求

做緊公家定私家?

呢啲講臨場感 多啲睇下啲好似好勁既人點造到個臨場感出黎

我連睇都唔識睇

問下

已經超越左e個層次

八掛

鹹濕仔？

都係

巴打冇打開波or做開運動?

派下膠都唔比 見過佢真人又要下下利申咩

男女通殺

Gd luck 有緣再見

佢真係好鹹濕

呢個名咁可愛 你唔鍾意咩

呢個post全部都係女

上機未

開心回來了

有邊個都係絲

啱呀啱呀

送5粒比你。袋穩

見完？

我次次見到你問我答 第一個問題一定係幾大波

仲有一粒鐘先有得睇咩閘 行到悶

食唔食朱古力好

鹹濕仔

唔好咁大聲

咁你又幾大波

GO

係呀
唔洗分手了

同你講38g都唔關你事啦。你渣到咩

咁我死死地氣爛返出去

你幾大波ar

食

me呢

黎見我真人咪知

恭喜曬

Wow 扯火？

再見

Bye

其實我無expect過答案 純粹係一定咁起手法

gj

我都有興趣

好緊火添

我唔係咁隨便

我又無講你問我答

終於頹完

下次問人隻腳著開咩碼

我expect 36 24 36

出火未

咁好身材係女都想

隻腳着開咩碼

唔知

咁你講啦

唔講

佢唔答你喎好似

36a要唔要

不了

我真係無expect過答案 真係純粹一有你問我答就會咁起手法

快出

你問我答

要改啦

有無試過食屎

你唔係想要咩

聽日幾點起身好

比你揀36 24 36 樣衰
定係Princejoyce身材 女神樣吖

冇

36a同男人有分別咩

有咩時間揀？

2:11

留低陪下你

43

對唔住囉

冇j

得我係

隨便

你話架
陪到我訓

唔係瞓咩你

女神樣。因為正常係可以減到肥

得你係女？

點解要11分

你問小妹答

要人tum

又唔駛道歉呀

食 做咩咁早去到

依家咪11囉，俾1min你瞓

隻腳着開幾大碼

瞓啦柒頭

朝早9點。想飲茶因爲

哇多謝你喎

不過肥到咁又女神得去邊

9點好難起到身

最鐘意你呢句
有冇d再霸氣啲既

啱啱答左啦，小妹43碼

今日有無見到靚仔

講ed

下次改名叫太波小爾好定犬波小爾好

瞓啦死柒頭

有進步

有

咁又係 我原本就係男人

條死港女係咁 唔洗理佢

小波大爾點睇？

好mean

居然唔問幾大波

不了 太易分

小波大丁呢

垃圾

肯瞓未

但廋都樣衰。如果肥啲咪仲樣衰

點解

叫on9咪算lor

剛剛搵個朋友呻完
唉，自己真係好廢

點解要咁話我

講多啲

港女係咁ga la

夜鬼留名

做咩今日咁夜呀

又關你事

未 仲差d野

依度冇夜鬼，只係早起身姐

你都係

點解星期日會無mode

咩叫起身

有冇咁撚蠢呀

9up下

因為唔知依家幾點嘛

咁叫夜 你玩野咩

快啲訓 有黑眼圈唔靚架

瞓啦死柒頭
仲係度嘈
係咪想打pp先肯去瞓

我仔黎，有j架

可以唔開心個啵 反正開心都唔會改變到啲咩

要抱

佢仲mean喎

okok, 我地唔洗瞓

你打到咪比你打

我邊有呀

我會訓教嫁

咁我個起手法係成人台左少少既

讚你 冇乜人似你咁利害

新人留名

okok, 啪啪啪

m記好 定食車仔麵好

辣殺

有電了

所以話生嚿叉燒都可以食下

巴打仲未瞓
叫下春咪同打丁差唔多 係冇乜用㗎
但叫做舒緩下囉

車仔麵

你想瞓ar bb?

原本諗住今晚跑步希望令自己開心啲
但之後頹到唔想郁

痛

2%都係電

我平時真係唔係咁

又有電啦

你平時邊有咁夜

有電啦？

收嗲

兩樣都食

咁舒唔舒服

我地有規矩唔俾瞓ga

車仔
m記熱氣

我都可以食嫁

改名叫新人好冇

改叫炒粉絲

1%都係電

唔緊要 你係咩我都咁鍾意

行到屯門未

咁既咩
好啦 其實都想訓 你tum埋me 就訓啦

呵呵呵
呵番

攬實

咁我考慮下聽晚跑

咁食咩餸

死辣殺

好似好正

港女唔好咩

牛腩

閃爆啦

黃昏跑步涼浸浸舒服好多

咁你又係衰嘅

羅白 牛腩

就係想黃昏跑 聽住sad歌跑有feel

okok98now

好咩

信你一次

但係好飽

兩樣都jeng

PO頭有講架

多謝

識食

又好肥

豬大腸or蘿蔔or魚片頭or牛筋

咁留返係機食

係就係 不過叉燒仲有人想食 你就。。。唔講啦

唔緊要 接納你啊鹹濕仔

我自己通常4點半落街跑到攰就停

牛筋

抱你入房訓

得蘿蔔想食

因為配合番心情 唔通聽恭喜發財

痴線 有80%既PO係我開 比人話接納我

試下加雞亦

係咁架啦

Sweet
Gd night

這就是連登

hihi

俾你改過自身

打

找對的人都聽到好sad

駁唔到

Sad 😂
最後叫左咩呀咁

係對食執著左少少者 搵食搵食。打份工都係想食好啲者

雞翼不了 要鴨胸

屌聽到踩爛咗個耳機

試下聽紅日

都好喎！有無枝裝可樂

浸住湯好易變un

聽軟雪糕

失戀果陣係特別鍾意聽情歌 想搵首歌講自己感受

唔知講咩好

黎到即刻食

仲未去到

駁唔到 我未成年係咪要出返去

別流淚心酸 更不應捨棄

岩啊 呢幾日聽緊 幾分之幾

有罐裝

另上咪可以

愈睇愈有同感
以前中學暗戀女仔到真係曖昧到一陣
然後佢就有男朋友啦 仲好sweet tim
個陣諗 係鐘意又點 人地都有仔啦 唔通走去做第三者咩 好彩嘅係我算早放得低冇強求
依家做翻朋友 得閑會dm傾下計
不過冇再特登約出黎玩啦 就係咁囉
有回憶都係好嘅 證明人生冇枉過

扮咩 頭先先話打pp

因為碰唔到對的人 對的人好難搵啊

我都潛了 今晚好似開口會得罪人 聽日先上嚟

I know that feel

平時好tough好難喊 無事

堂食定攞走好

幾大波ar鹹濕仔

聽極都喊唔出咁點算

堂食

介紹下好野俾我食 認真 唔要青瓜味薯片

我都好想喊下 喊唔到

你都知呢！ 走呀

我唔環保

係堅強啊

比人針me 棄PO了

聽下首歌 望下自己 點唔sad

無。我平時食開屎

唔好棄po啦 無你無我地啊鹹濕仔

唔係我嚟

咁巴呢？除左眼瞓果陣有半滴之外好耐冇喊過

對唔住

好悶阿

我原諒你

我知錯啦

要唔要深宵食物圖

上機未呀

你老母？

唔要

驚你呀？！

未

尚健在

去邊

都係要

正野黎 唔係時時有㗎

去香港

直飛定轉機

直飛

轉機我會死

覺得呢個唱到個種感覺

做緊咩

行下免稅店 買下化妝品

有錢

1%都幾多

你睇緊 ？

覆PO
其實想打機

點呢

勁啵

由到機場行到依家 行到無野好行

係無錢都要直飛

去下廁所囉。唔駛係機上去

仲未番屋企？

大方 咁有冇介紹

我仲未見到個burger圖

悶嘛

唔好打住啦陪我先啦 仲有一個鐘先睇閘

咁買免稅煙 食撚死我

你嗌左幾多個餸

上機前先去

未有打算 但其實聽日要出街

係喎

無

係咪19支

養狗？

3個

飛機入境都係19?

邊忽似養狗用

執好行李未呀

幾多錢？

27

又溝女

間野係邊？鳳凰邨？

影得好樣衰 但係好好食

驚比同我一齊食個個人見到

幾抵食喎

電話無電點出到..

係

食野啦手巴

我知你係邊個

唔係好樣衰啫 餅印咁

唔買煙

無野食

唔會

點解我見到5個

真心想試 不過咁夜應該冇人同我癲

正喎

買草

因為佢話唔夠餸 用其他頂上

我食緊 呢頭好多都開夜

咁搞笑

菜係送既

你不如真係去食屎

仲有咩食？

打冷 有間幾出名既魚蛋河 m記果啲

知道

打冷食唔起 魚蛋河有冇雲呑麵嗰啲

呢個真 成日想食但係無錢

正 thx 巴打

坐我對邊果對情侶好似罵左交

好貴

去幫拖

落街呢

打左踢右

好好食

數碼港無通宵野食

女仔算唔算對你有依賴?
同埋係好矛盾 想佢好又唔想佢散
會唔會係你冇信心對佢好啊
然後講到佢偏激偽善 in cast佢同bf唔close
你會唔會覺得佢同依家男朋友拍拖係對你離開嘅報復啊?
你依家咁樣係同兵差唔多啊
咩守護神嘅心態
女方可能根本唔想你咁樣
咁當然我唔知頭唔知路講呢啲係冇咁好
巴打你諗下大家需要啲咩啦

條女個樣黑到 但係又幾正

唔好食咁多

你就好。食好西

以為你訓公司

真潛 收下口 再見

office咪係數碼港囉

好想食朱古力但好飽

留返機上面食啦 補充體力搬行李

聽日又要番學

咁屋企呢

快

北區嘛

屋企係北區

佢地貼先

機上面要訓教

可能有小朋友同你同機呢

咁落機食

邊到嚟

旺角 聽日俾地址你

今日賭錢輸大左 求安慰

有食物圖好邪惡

輸幾多

應該話 我下次帶你去食

想食野就去食啦

5000 仲讀緊書

錢財身外物

怕醜仔 不了

我輸左幾個月糧

唔 可 以

會肥

陣間買德國盤 一場翻身

好肥

仲追唔追數

輸左啦？

肥左先算啦

對我黎講都幾多

肥左啦

近排先瘦左啲

補充體力

睇星期一開巿點先

忍

無既 好大危機囉

有冇諗住追數

你痴線

唔夠力搬野

屌 頭先對情侶行喺我前面

男人老狗肥啲好

ok啦我有控制限額 無破產

就黎夏天肥佬好易出汗

搬多一次姐

但你唔食又唔會廋

出汗先正

Keep住唔食就會瘦

畀女溝

有冇諗過其實係兩三次

[ 次次諗到依句我就好想暴食

有個阿叔 睇到我大
肝癌走左
今日上山

過黎比你索多幾野

冬天有啲都成頭汗。一除件褸有臭味

一次炸

點都會返去差差電嘅

RIP

唉諗黎諗去都係好掙扎 好想番教會但又唔想見到佢

好辛苦

不了 小妹唔好呢飯

隔住個mon都聞到陣味

上車落車上車落車

唔食邊有氣力減

咪飲酒了

真係覺得自己好煩 算啦

個佢係邊個？

1%多到

無啦

唔開心就會自然唔想食野

好似乾得制？

做咩覺得自己煩
講真，絲打，可能過一排你同你男友又無事呢

你岩岩先讚完正

唔通你就係個肥佬？

煩到大家 唔好意思
唔會啦唔會無事

上車落車搵人搬

開心又想食唔開心都想食

搭巴士仲好逼。個個著羽絨

可能好似我咁呢

有層肥膏

咩呀。好多著zip up

唔知呢

唔怕
講真.我呢排先知
開心係可以同人一齊分享、一齊開心
但痛苦感覺永遠都係自己先知
如果呻左舒服啲就呻

我唔開心會無胃口
所以我呢個禮拜都好少食野 依家瘦左

夜晚又情緒到

我都係

I know that feel bro

我有個朋友著兩件防寒內衣加羽絨都嗌凍

有啲野要試左先知
唔係我面皮厚去搵佢可能都唔會好返

等我比幾磅你？

Shake shake薯條仲存唔存在

我明
有我陪你

今日搵左啊 但佢已經無野了

唔知。少食

我比得啦

香港

多謝你

無追post 唔知咩事？

我大把貨

終於食到

唔洗客氣了

心情唔好食欲不振

我應該多貨過你

我驚我會肚餓

無野係指已經唔鍾意你？

我番到去就買十幾廿包

可能係

肚餓但又食唔落

我要兩個磅先磅到幾重

大家眼訓未

你搵佢係whatsapp搵？

差不多。有些少眼訓今日

我地星期日又多樣野食

係啊

你係咪眼訓啦

痴線 笑左

精神但見愈黎愈少人

精神但又覺得日日都咁夜訓4,5點先訓
好快死

有無機會約出黎啊, 見面又會唔同啲

其實無感情生活，係會苦悶啲
但好過遇到感情煩惱，生不如死
我自己一個都覺得可以
但遇到真係好痛苦

我中意唔shake

吊個嘴唔知做咩突然腫左

但係我好耐無食過shake

又夜訓又無胃口真係好快死

唔會啦 決定唔再搵佢 睇下自己幾時無野啦

表白前一直係大家既最好異性朋友咁滯 之後表白失敗左先發現原來佢對我無咩感覺 之後就無再搵大家 係咪唔應該再搵反佢

一半shake一半唔shake

敏感？

做返朋友有咩問題

點算 仲搞到好殘
好驚無人要

無理由

你

手巴

笑我肥

我都係由分手個日無搵佢一個禮拜, 到今日厚顏無恥咁約佢 有啲野要試下先知既

唔係阿

之前佢會同我講心事 佢話過同啲中意自己既人做朋友會覺得好尷尬 但果陣佢未知我中意佢

食左熱氣野

唔係 係腫左一粒咁 唔係成個腫

比蚊針

所以我都廢事手賤搵反佢 post上嚟抒發吓

尋晚比野咬

個女仔會覺得尷尬

個感覺好奇怪

唔係掛

要改返早啲訓

點解決

wohoooo

覺得有啲可惜 去到無所不談既地步 但因為怕無機會再見就膽粗粗表白

唔好搞佢 過一排會無

我都想 夜訓左咁多年

仲過一排 我星期日仲有我會唔想見人

每日見到佢sc ig做緊咩已經好心滿意足
Btw點解我用手機加密唔到

搞咩黎

帶口罩

唔緊要啦

點食野

剪個lone

你平時幾點訓先

逼下自己訓先 多謝咁多位巴絲今晚既吹水

4點

放唔低幾耐啦其實

都見到個嘴

你終於講

Goodnight

Good night

點打 求教學

咁唔好出席

唔辛苦咩

good night 睇下聽晚得唔得閒再吹下水

比手巴打

佢唔會捨得既

今日又浪費左一日去諗佢

Wohoooo

搵過個

你捨唔捨得打我

都放唔低佢？

手鏈同頸鏈你簡邊樣

放唔低打算成世唔開始

答左？

仲未訓

唉

你咁放唔低佢都叫輕易開始？

講出黎會俾連登仔屌

岩 我認同

但係我唔覺得你短期內會放低到

諗下先

講啲唔講啲都會比人屌

講啦 依到無人會屌你 應該

除非你抵屌

會唔會太慘

Come on!

我都唔知 可以試既你應該都已經試過

可能開始會幫到你放低

但係可以個女仔接受唔到

能*

我講啦
話說最近成日同個女仔講嘢、wts，一直都當大家係fd，但有一日佢ig po 咗啲嘢令我懷疑佢係咪對我有好感。
佢喺個po透露咗自己對一個人有好感，但自己有男朋友，所以最終選擇疏遠果個人。起初唔覺果個係我，所以冇留意，但後來發現佢開始疏遠我，果刻幾唔開心，因為慣咗有佢同我傾計講笑 。跟住諗點解自己會怕冇咗佢，到底我係咪鍾意咗佢
希望我會錯意，果種良心責備好難受

邊到有位屌

如果佢真係鐘意你會搵返你 唔要男朋友 除非收兵
如果諗清楚唔係鐘意你 會同你做返朋友

靜B星期日黎唔黎

我都唔知，只係覺得自己好衰，人地有仔仲走去同人wts，冇諗過溝佢/拆散佢。但整整吓又好似鍾意咗佢 ，我都唔想

叫 人 地 就 叫 靜 b

Hello

咁早定咁夜

我唔識佢男朋友但都受良心責備，果種感覺好難受 ，日日俾自己屌咁

咁先後次序黎講佢真係b

返到去 坐低5分鐘都冇 我隻貓毫無預兆一開口就嘔咗pat嘢落我張床 又唔係毛又唔係咩 一pat食品殘渣 我真係想唞下啫

我估佢最終揀後者，一諗到冇咗佢日日同我傾計就好難接受，冇咗個fd 。但佢一日喺我身邊我都唔知點抽離

佢中意你邊係你既錯 真係唔想既就疏遠佢一排啦

美股跌左成1% molamola
星期日晚我去ifc了

快d清完去休息下啦

1001

我希望我會錯意啦，我寧願係我諗多咗，起碼唔洗咁難受。希望佢果個po唔係講緊我

說好既無咩野

去跳樓？

嗯... 如果我當佢只係跌300點
無左七萬鈫了

咁點搞

下次

針

收聲

靜靜好無

無點搞 白做半年啫

好想瞓街算cls 條友lur完出嚟即刻走去食嘢
係咪發我脾氣

依家講咗出黎都舒服啲，忍住唔俾得人知真係好惡頂，同fd講又驚俾佢地話

有嘢做

100111111111111

1001
1001
1001